求下你地8月5日幫手塞爆地鐵

仲有好多公司不表態或者直頭反對罷工
始終公司唔係打工仔既抗爭對像，
公司主動表態又好大成本
好多人仲有好多顧忌（可能包括老細）
都驚做炮灰而唔敢罷工

我公司雖然冇反對，但已經出左memo,
要求員工視乎當日客觀情況而安排上班時間
依種取態既公司唔會係少數

即係話我地要加入，就係
要客觀情況下全世界都番唔到工啊！
Office Hour完之前交通都唔準通番啊

求下你地，8月5日，一齊三罷

推 一齊塞爆地鐵